Uyghurs 集中營又有監控新聞!

from
年齡、種族、語言、宗教絕不能成為打壓嘅藉口，高科技更不應成為種族隔離嘅工具。華為濫用人工智能監控維吾爾人，仲記得「昨日新疆，今日香港」，請支持受到更嚴峻壓迫嘅同路人。
Retweet, like, comment! gogogo
全球議員

🟢 Rep Michael Waltz,

🟢 Senator Rubio Press,

🟢 Johannes Boie,

🟢 Engin Eroglu,

🟢 Rick Scott,

🟢 Hon. Peter Kent,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Deborah O'Neill,

🟢 China Commission,

🟢 Rick Scott,

🟢 Department of State,

🟢 Inter-Parliamentary Alliance on China,

🟢 Department of State,

🟢 Tom Cotton,

🟢 Bert-Jan Ruissen (歐洲議會議員，荷蘭文),

國際媒體

🟡 The Independent,

🟡 Index on Censorship,

🟡 Guardian Australia,

🟡 CNBC,

🟡 The Verge,

🟡 AFP News Agency,

🟡 The Washington Post,

🟡 The Guardian,

Push

gogogo yeah gogogo

推

push

push. hk is next

RT

左膠：假的，收左CIA錢做假新聞